有無人而家係理大？ 洗唔洗去理大個到塞！

篇地開花，理大個到塞死佢！！！

大家話好唔好

好

11.14 曙光行動 繼續三罷

再接再厲